零的突破！與SOD達成共識 首位華人AV主角誕生

著名的台灣女優「吳夢夢」2天前在Onlyfans的平台上自爆和日本知名的片商SOD集團達成共識，對方將會發行由台灣團隊拍攝的作品，發售60分鐘的網路下載版及120分鐘的DVD版

這也就是說SOD會用「エモい女の子」的形式替這位台灣女優發片，你可以用比較便宜的價格(HD畫質1480日幣，大概台幣400)下載被拆開為2支、片長各為60分鐘的網路作品，也可以購買DVD一次把日本片商和台灣女優合作的完整內容打包回家

根據小弟弟我打聽的消息，台灣吳夢夢這邊確實和SOD取得發片共識，只要品質OK，能通過日本方面審查(畢竟是要交由日本發行，所以男女優的性器會打馬賽克)就可以出。吳夢夢在文章裡也說了，雖然作品還是由台灣團隊拍攝，但她希望能由日本監督導演，為此她已經展開魔鬼訓練，希望能以最好的狀態拍攝片子～

只是現在肺炎，台灣和日本還沒解除邊境管制，再加上作品從拍攝、後製、上馬賽克加送審所以大家不要以為吳夢夢5號說了15號片子就出來了，這可能需要幾個月的時間來準備及執行...

但詢問過女優本人及日本方面的管道，我個人對這次吳夢夢夢和日本方面的合作是抱持樂觀態度，這是台灣女優及團隊第一次能將成品交由日本知名片商發行，我真的非常期待，也希望作品能在今年發行

講中文

黃色經濟圈

對白係點呢？

幹我！屌我！

我要做AV男優

敬業

香港上次條垃圾賤婦......

佢唔係第一個華人咩？

呢d 賤種不得好死

上次有條港女賤婦話拍， 吹到好大點知係流料黎。。。。。

死肥婆黎

睇過
好撚肥

個名有D熟 SWAG?

儲定精準備打J

反而想知，會唔會有片商搵佢拍群交系列，下面墊住支那旗，應該會激死班小粉紅

Seed呢 code呢

係咪打真軍架 借位呀？

佢肯減下肥
應該好正
之前睇佢d片
越黎越肥 j唔落了

Google 吳夢夢 swag 肥撚到仆街

佢真係好撚淫

快

Fatboy都下埋海就好了

SOD點會唔真軍呀

樓主唔貼呢d相

好豬

幾時到email個衰妹？

第二張相以為係rose ma

肉地

張圖執到

屌重口味到咁呀

swag個夢夢?

正wor呢d

似倉科加奈

才這樣

人地賣相都已經賣到上樓，洗鬼拋個身岀咩

我返去睇email算

一早已經有台灣女優，又首個

swag果d已經睇過
btw有日本製作又好睇少少
始終sawg嘅製作好raw

香港電子雞：10張相 15.99 USD 不露點 不露全相

咁油真係頂唔緊

邊個？

佢本身都3點露晒
拍 av 都無乜睇頭

佢減左肥先

期待

減左肥都ok 既

呢啲野有咩咁值得拎黎威呀

減肥之後可能好正呢

JJ J過佢好多套，其中有套黑人插到佢叫得好淫好正，仲有選fans感謝，補習老師，呢啲肉地啪啪聲

肥有肥好

減下肥都得既
同埋SWAG都拍開無格，不如去拍加勒比好過

不了

白石媽媽都有市場

你個名同張相好match

屌 search完第個人嚟嘅

之前シロハメ咪有個中國留學生被班日本仔夾咗去拍多人中出，仲上埋報紙添

好似無佢咁漲

呢套J左幾次

有冇link？

即係咁
呢個位唔應該咁口臭
台灣又好香港又好 都係值得支持

佢不嬲都好撚柒正

減緊嫁啦
等等

有印象 但奀到連名都up唔出

SOD求其執一件都靚過佢啦

出現了

好似話男優都係華人

lm

佢係鬼第一個,支那同台灣去過好耐啦
不過士生士長非移民可能係第一個

日本人很願意給新人機會，許多新人女優出道片 都容易上銷售榜，但是這次成功與否 除了片子品質以外，還要看SOD怎麼發行和宣傳，最好的狀況是能正式登上FANZA來販賣

係

零的突破！與SOD達成共識 首位華人AV主角誕生

之前有邊d?

台妹

你應該要驗下眼

佢swag啲片都係無碼中出

終於真係有

肥、黑蓮

白石咪又係咁

支持下自己人OK?

做女優嘥咗

之前俾人踢爆咗幾條片嘅男人係同一個人黎 係佢男朋友
反而今次咁樣去日本拍av我有啲興奮

屌爆佢

佢咁肥,仲要有碼

黑鮑 大黑lin 好柒

同上面差咁撚遠

仲以為係圖2條女

台灣啲swagger咁撚正
全部走去拍Av啦

幾時有手足join

我不能忘記你

留名

減咗肥先

有樓有高潮？Vienna？

黑鮑黑lin

睇ig好似減左d 好似唔錯wo

無錯 有1就有2 支持多d女去拍

麥乜撚

睇Ladyyuan好過啦，含撚個樣淫到

唔對路喎

做雞都講到咁自豪

[url]

拍拍下叫啲男優唔好再射入去，出糧出一半都ok，然後啲日本仔拎返份約出嚟同佢對質，好有gdp feel

我絕對無講過

噢...頂住了

麥紫莉呀

佢塊閪真係好撚核突

加把勁，不要停

肥撚到

avgle search swag 第一條片就係佢
無碼中出

呢條囡肥都閪咁但又無波

邊到有得睇

呢套J咗幾次，好正

Avgle pronhub 打佢個名就有

呢隻臭雞成日見到佢

我覺得chinhbaby正啲

係咪劇本黎架？

近期香港加油都有

講好係拍1對1 av, 點知到現場先知係拍輪姦百人斬, 等睇呢d新聞

之前黑人都有wo

係喎

春麗

ken哥龍哥一齊屌我啦

唔敢肯定，但係シロハメ因為夾啲素人拍片上過報紙好多次，個老1細都被人拉9埋

波台美斯最愛

但其實好正
後生、高、肉地大波

幾時到麻友？

搵唔番d片 de哂
有冇人有backup

快啦，拍下素人攞下經驗先，跟住去加勒比無碼中出

咪係 1x 年前未有高清已經有個台灣女優

好高大好有肉好大波
每次都係佢對波先吸引到我望佢
但樣衰

嘩
Swag 條女

令和首位

連登最愛既微胖

以前睇過套有台灣女主播嘅日本av 一路屌一路up國語 佢應該唔係第一人喎

黑人code?

咪係，食屎既觀月初奶

觀月雛乃
惠美梨

屌你老母有安全帽，個在地化笑到我gapgap聲

哩個幾好睇

好撚柒肥

THIS???

個腩仲勁過我....

Swag group好多都玩到牛肺
睇下含撚片算

好大對比
BTW 我可以

陰勁變大了哦

呢條我睇過，有劇情

之前好似無碼流出過啦

白石媽媽最殺食係對眼同對波
佢有d咩啊？

支持
我想睇你

好撚淫

you missed Free Uyghur

swag睇過了

我想俾你睇

就算肥，但都好過email

佢真係好撚正

本身步兵轉騎兵係咩玩法

識聽係好啲，不過條女真心豬

其實幾正

香港果d走埋數

瞄撚準未

搖撚準備

肥咗啲啲

自己睇j唔落

黑lin

tg成日見

唔。。。我好濕喔 快點插進來哦
唔。。。好舒服 唔唔嗯

LINK?

好彩睇定啲先

呢d就有link......

防盜版

呢個有啲肥 身材一般 大波而已 樣都一般 皮膚有啲黑and差 無腰 夠淫夠放 無咩特別 睇唔睇都罷

如果無劇情就真係唔好睇

相澤南先係

佢肥d 定emaily 肥d

要買實體支持啦

黑過墨斗

好想做頂級男優

好似姓麥

好撚肥喎 樣唔靚西又黑 拍AV邊個睇

佢好撚大份

仲記得

好撚肥喎。。

記得好耐以前有個瑤瑤，後來仲因為拍av俾政府告

黃子華一早做緊男優啦

去了去了去了去了去了

至少公信力大過香港條八婆呃鳩香港人 依家好似唔撚見咗lu

但大lin好正

呢條八婆死撚左未？

還未夠鐘

係咪癡線架

邊度有得睇

救樓主
有幾套吳夢夢嘅片:

一個月都係幾十蚊港幤，自己subscribe喇。

SWAG佢唔用喇，之前SWAG果邊有人告佢將自己啲片放上第二到，SWAG夾硬食晒啲片既版權走。

咪share人地啲片喇

人地會做gym拍，好過email呀

呢條有睇過，其實唔差，有啲肉

好撚肥喎

我愛台妹 台灣又贏

呢個台妹淫好多

不過好撚淫

文化入侵
開左先例 AV商只會為左中國市場而拍更多華人AV
到時日本av女優淪為二等女優

等我黎等我黎

呢d高頭大馬先正呀

香港幾時有 想睇陀地

麥紫莉吖嘛
當人地既專業係玩係話題
同時欺騙香港人
呢啲二打六賤閪抵佢一世做地底泥

Lin餅

個樣....

條女好撚肥

條女好肥
波型又唔靚

係pornhub睇過
黑到乜咁...

好大對比
好大對脾

有時唔撚課都得

唔怪得要減肥

請唔請男優?想為港爭光

兩年前佢好正，之後起swag係咁被中出而食事後丸搞到變肥西

也馬嗲～舒服嗎？

正撚過午餐肉email啦 屌

Ching HO ball

好多男人去到又會縮沙

但係石原媽媽個樣好靚

白石媽媽柒左

Lm

我要樂樂 搵日本認真拍時間停止

當年連登定高登仔又話柒又話樣衰
我覺得好柒正

冇樣又冇波都J得落

觀月雛乃唔係華人第一咩

呢條正，真無碼中出

完全唔記得咗呢條友咩名
垃撚圾
條女咁柒佢真係拍都返少少尊敬佢
屌佢老味呃鳩人正臭閪

巴打屌得好呀！

佢咁嘅豬樣真係無興趣睇佢
成件事諗住食下花生
當年個感覺就好似而家等陳同佳過台灣一樣

結果乜都無。想睇港女要去睇班電子雞。

其實依加台灣咪有

邊到睇到佢既片？
佢係咪有同鬼片拍過片？

果D大陸

想去日本做男優

屌吳夢夢好撚正
佢女僕條片J死

有冇link

Swag

幾靚喎ching

接受到 好扑

越南都有

咁都有得拍